今日廢中廢老幫大家上一課啦

示威就係要用呢種野蠻/格硬嚟嘅手法先啱

人地拎住免死金牌

講道理？同正常人講道理就有用
同呢班咁撚樣嘅人講？

仲掛住民意 對家真係笑緊

咪撚再叫 要忍，唔好打，唔好還手
你唔撚打就行開，打把人想打

依家出面要人 坐喺屋企嘅你係咪仲唔出嚟幫手呀

快啲出嚟幫手啦！要人呀！

要拎光環呀 忍下啦

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

屌
還手肯定比狗拉
唔還手入院都似

人哋打完人企埋一邊un un腳都無人拉

你哋一郁手就射鳩你地

呢兩日有哂助攻，聽日一定要搞大佢

講唔講都冇用
佢地收左錢 理得講咩

雙方郁手 然後黑警淨係拉你

人地打完人抽完水唔會俾差佬拉唔使上身,拍拍籮柚閃人

我地輕輕掂到對方,甚至被打都有機會俾人拉,點同

班廢老臨死都要搞鳩香港

今日擺明係建制派有預謀
見義軍嚴密就特登搵啲二打六出黎挑釁
等義軍沉唔住氣打返轉頭
CCTVB一早幾廿部機等緊招呼你
拍到就剪輯完拎上大氣電波日播夜播
諗真啲還手對成個爭取運動有無助益先
純粹為啖氣真係要忍

認同